{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190128768/namhae-haru-pension-namhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537484&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=126364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314298072&selectedRatePlan=382891719&expediaPropertyId=68410274&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 남해에서 하루 펜션"
    },
    "text": "南海南海でハルペンション (남해 남해에서 하루 펜션)\n南海に位置する南海で、ハルペンションで提供される宿泊は、皆様に安らかで心地よい経験を提供します。 無料で提供されるWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。   , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハルペンションは南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションで提供される宿泊は何を含んでいますか？",
            "answer": "ハルペンションで提供される宿泊には無料のWiFiとセルフ駐車が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ハルペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックイン時の最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションにはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "ハルペンションにはフロントデスクがありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設へのチェックイン方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への連絡先はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設への連絡先は予約確認メールに記載されていますので、そちらをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "深夜に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "深夜に到着する場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、ハルペンションの客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハルペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ハルペンションでは指定の喫煙区域以外では喫煙することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 583
    }
}